我send撚埋元朗D片俾C朗

要全世界越多名人知越好

Push

send 埋曼城，叫佢唔好黎香港

笑左
不過支持

巴打一齊

全體巴打一齊做野

我知好笑
不過呢個無野做都搵野做既無奈

放條link 出黎 盡做

無錯有一個名人肯發聲已經好過千千萬萬平民

即放

急！！！而家個個集中咗喺元朗事件 唔好比個仆街政府轉移到視線 琴日上環對住我地班手足個頭開槍，無預警下開左36槍！！！

唔該send埋俾碧咸

大家一齊幫手啦

會！！其實呢條片包左上環

叫曼城著黑波衫啦屌

屌你

c 朗係咪要打葡文

安排佢地去元朗大球場練波

我相信C朗識英文
美斯個仆街應該要西文，所以無send俾佢

全民頭盔月

要文宣

有無英文文宣幫手
小弟整海報好核突

小花

我想整
但我唔太識整海報，你地整靚好多

驚班元朗黑社會會攻擊阿古路同哥帥

D元朗鄉黑夠撚膽出大球場咩

唔係淨係笑
幫手，得我一個人地鬼會click黎睇

我要將香港721變為ig最多人share

麻煩幫幫手傳開去

全民頭盔月

哥帥成日著黑衫 仲會掛黃絲

Ok!!!

有無巴打幫手整文宣俾曼城

繼續努力，，，大家

請幫手

但好波

C朗：下場單刀入10粒支持大家

幫手

希望多D人 send俾佢，等佢會click黎睇

而家荷里活咁多左膠藝人
係咪都應該send俾佢哋? 例如natalie portman

好！！！！
巴打一齊

send俾曼城 問下佢地將要同黑社會比賽驚唔驚

我send左比蔡英文

等緊靚靚文宣海報

蔡英文send中文版就可以

做得好

係所以我都只係send左比佢

而家有英文版
快D幫手send俾外國傳媒，球星，歌手

小花真係比較少出聲

hong kong too ding jer

光復香港 時代革命

跪求靚海報文宣

段片包左上環36槍

咁耐佢有冇覆過你半次?

send比個強姦犯？

啱啱send咋喎

好過鄉黑

牙朗

美斯呢？

支持正正常常既波台狗

暫時未有西文version

牙朗
小花呢

未有西文version

一陣牙朗一聲令下 祖記fansclub 出飛彈

有無有比pewdipie
我以前twit過，但太少人做

係我唔驅

巴打而家一齊
越多名人知越好

好波

Send 比曼城

thx

好提議

牙朗唔會理

未有靚靚海報文宣叫曼城係香港講野

咪撚on9啦

已經嚟咗啦

send哂比全球 知名人士

黎左啦佢地 到左酒店啦

我屌你

我知可能唔會
但係越多名人知越好

你法官？on9

推

係

我明
但係可以做既都做

有無巴打可以整文宣海報

老老實實, 佢地先唔驚, 不嬲英國d球迷仲癲過元朗班人渣

唔係已經到咗喇咩

好

唔驚但係起碼多D名人知

push

哥帥係獨派

係
所以我希望大家幫手，得一個人佢地可能連click入去睇都唔會

中英文對照，不斷更新！

中上環元朗都有，歡迎手足比貨

【文宣】文宣圖集中地

Thx巴打

Send比岩布仙尼喇
叫佢下次生日唔好黎香港慶祝了

Ho ball

哥帥獨派

一齊

到咗香港啦 琴日係尖沙咀蒲

祖記下一站去上海呀，想害C朗？！

係呀

應該SEND比曼城叫佢地唔好黎香港

去完上海先回覆都可以

黎左了

問左王騎批准未

幫手
唔好淨笑

比埋咸爺啦佢成日黎香港

#HongKongWarning

Send俾曼城啲人啦
人地人在香港喇

不如試下send俾哥迪奧拿/碧基
佢地幫過加泰出聲

決定send比神盾局同justice league

即send
請幫手

衝落場求救

Sor巴打 我笑咗
不過支持

一齊一個人力量不足

一齊
咩方法都試

No problem

齊齊send

笑左但support

有冇link，大家發散來Send比唔同人

已經係if inbox message 啲藝人、名人
Share自己story只係朋友睇到

Please support Hong Kong!!!!

正解
大家要inboc message

繼續努力
唔好俾佢停

而家係向國際發出SOS 嘅時候

無錯！重點名人
你係自己story放無意義的

報cia fbi 咩都報

班人有機會襲擊曼城嘅球員同領隊

哥帥好似係支持加泰獨立

回覆左Sane個ig story

寫多少少文字簡介比佢啦

一早send過比牙朗 佢根本唔會睇ig dm

最好搞到曼城話唔踢場波

咁唔好只send c 朗

同埋大肚婆最好

你頭先果張啲人當咗只係黑幫仇殺 ！

曼城果張波大家要拎定多d banner 入去做文宣

有無英文好好手足寫到份野

多謝巴打

不如整個list
係特別關注人權嘅海外名人明星

咁會中啲 ！

成段片黎，有晒字幕解析

我都想整，不過真係無乜留意邊D名人特別關注人權

send 比肥彭

Ladygaga?

Ching 你自爆呀？

已send

shhh

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

我都想
不過係難，佢地肯講一句已經好好

一時手快快

好！！
幫手各位

send埋俾加泰人啦!

大家入黎幫手推 一定可以爭取大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

請各位聯署都要簽，明白可能做咩都無人理，但只要我們堅持不放棄，還是有希望

我send咗俾talyor swift

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

呢D自爆無野既大家同路人

加泰人send俾邊個組織好？

靚女

推！認同

Aquaman jason momoa好似都好care人權嘢

Send埋啦 佢識用translate架啦(應該)

波台狗們 係香港人就做野

其實我唔係好識啲名星 碌過見到就send

send 比曼城果班呀 係香港呀

好！一齊？

碧咸呢？

即send

Emma Watson 腥左未

推到地球人都知
香港已變戰亂城市!

下一步 光復香港 時代革命!

波台手足做野

Send左
請幫手再send

Send to Zlatan

好ball!!

我send 左比普巴同簡迪

Zlatan咩黎？

即刻再send

比佢嘅梗係講大肚婆比人打到流產啦
人地女權人士黎架

聽到有人叫呢句果下好有士氣

有無英文文宣？

有無到港曼城球員名單

呢句口號真係寫得好好

fan acc 嚟-.-

岩send咗email 去佢 Head of Safety and Security +44 (0)161 444 1894
(option 1) mancity@mancity.com

有無英國巴打幫手打電話？

Dear Sir/Madam,

I’m writing this letter to inform you what happened in Hong Kong last night and it is very DANGEROUS for your visit here in the coming Wednesday.

In short, yesterday there were a terrible cooperation between Hong Kong Police and local gangsters happened in a place called Yuen Long in Hong Kong.

More than 40 people were injured when a group of assailants in white shirts, some masked, began attacking people at random using bamboo sticks and other weapons.

BBC NEWS:

No police arrived at the scene hours after receiving reports, not until the gangsters had fled the scene. They also stopped responding to emergency hotlines. When they finally arrived at the scene where only victims remained, they do NOTHING to arrest the gangsters.

On the other hand, the protesters in Central distinct were being shoot by Hong Kong Police although they are not acting any violence to anyone. This has been proved by the recent report published by Amnesty International.

I cannot believe this is happening in Hong Kong. The world should know the truth, especially when the government is trying to block the news and fool people by turning the blame to the protesters.

I would request your reconsideration to your visit to Hong Kong and take immediate action to protect the safety of your team players and staffs.

I look forward to hearing from you.

A Hong Kong citizen and Fan of MC

牙朗美欺出一句聲好過我地講十句
Spread the message Nothing is impossible

樓主做得岩
我地應該效仿
要全世界的明人都知

有冇人Send俾9Gag叫佢地廣傳

Sd去俾曼城

真係邊個？

岩岩send左比全英最多頂級聯賽冠軍球隊既隊長
即係自己send 比自己

懶得blur樣,罰你dm多次

請各位巴打幫手send俾曼城

感謝巴打寫信

正解
明白未必有用，但任何方法都要試

一齊幫手

Facebook inbox ok?

人哋見到個thumbnail唔中就未必睇！

26個，逐個逐個send都好快姐

曼城肯做野即印波衫

不如整個list
係特別關注人權嘅海外名人明星

咁會中啲

有好建議嗎？

拎banner衝向加泰球星(如有)

或者戴口罩 但戴左就唔好衝向球員了

萬一鏝而家先話因治安問題唔踼都幾係嘢

認同有無熟悉人權名人既巴打開post

其實有冇諗過用tag嘅方式去引啲名人注意

係
雖然知道可能性不大

跪拜費爵爺幫手

咩tag ho?

send 比 keanu reeves

意甲祖記激進球迷與新納粹合流, 警方發現軍火庫, 有地對空導彈.
[url]
[/url]

Send咗俾marvel studios

碧咸最鍾意黎香港 快啲sd俾佢

各位 請推到所有香港 Youtuber 回應大J！

Send比所有名人

如果佢有seen到仲正

唔准你哋漏低trump trump

有冇一段整合嘅文字 或者link?

Björk？

俾ig block咗

想睇賽前記者會撚香港

[波台狗入] 齊齊send香港警黑合作及警察開槍去曼城總部

係咪條片封面俾佢定義咗血腥個類？

星3 曼城場波

多謝你的建議
我一定會做

Push 到佢地知道幾撚危險⚠️

咁仆街？

應該係send得太多掛 我估
我係send 片同news link

要send埋比美斯

美斯都成日受到不公平對待

不過我send咗廿個都無

唔好淨push 一人一信send咗先

Sd埋俾巴塞

開左新post

[波台狗入] 齊齊send香港警黑合作及警察開槍去曼城總部

Twitter 咗比
David Beckham
Steph Curry
Dremond Green
Klay Thompson

遲D再加

Go go go

伊巴

Twitter 咗 Golden State Warriors

我哋可以將元朗單嘢定性為恐怖襲擊（基本上係）將件事升level

你有無幫手send

香港原住民至上主義

恐怖襲擊絕對可以

呀仲有 LeBron James

整個類似乜乜challenge, 叫人share片

好提議！！由邊度發起先？

已Twitter 咗 King James

笑咗 不過盡做

班白衫人講明專打黃絲
叫哥帥小心D

感謝絲打

draft咗個內文先啦，然後出post叫大家一齊share出去

買到飛入場嘅有無義士拎banner衝球場
係咁周圍跑得嫁啦
無人衝球場嘅話 有無人讓張飛比我衝球場

識唔識西文

佢老婆間舖頭仲喺唔喺新城市

我今日乜撚都唔做, email 去各領事館請求審視香港安全問題並出警示

我驚咁樣亂send比人當係spam

文宣俾埋外國youtuber啊

好好！！！！

如果大家一齊舉banner都可以

我唔識

叫鏝城唔好踢啦

傑志有何君妖撐腰，分分鐘cal黑社會打斷球員腳嫁

好似係

Thx 巴打

我ig 搵左雲迪素

[波台狗入] 齊齊send香港警黑合作及警察開槍去曼城總部

有英文信

叫牙朗叫祖迷賣啲裝黎香港啦

支持樓豬，狂推

[[ 721元朗事件可定性為香港首宗 "國家資助恐怖主義襲擊"。該元朗圍村及相關黑社會涉及極端主義恐怖活動。相關組織及人士可列入"國際恐怖主義組織" 及恐怖分子。可要求國際制裁。]]

Twitter 咗 Donald Trump.
見到有人已 Twitter 咗D 相比佢

有冇dm 條link

見到你覆得好落力

Can I have the English version too? I have so many friends in UK and US

盡做！！！

dont j me,希望大家spread word ge 時候盡力用較為客觀同中立嘅講法去呈現事實,始終好多外國人真係唔知來龍去脈

唔好淨係集中元朗件事
係要 上環+元朗一齊推

羅馬王子好似唔識英文

光復香港時代革命香港建國

Send 埋上環啦屌

叫佢地唔好著黑衫

有冇得Twitter 炸trump留言係咁send呢啲片

油王文梳亞啲員工都敢郁

推哈哈哈啊哈哈

無美斯?

唔踢就無乜可能，叫佢地纏黑紗啦，不過曼城大陸佬有份嘅

send俾哥迪奧拿啦 佢支持加泰獨立

Send比印度劉華Aamir Khan，佢成日積極為印度既人權發聲

識睇片就會明啦

sd畀哥狗 biggay

前排先屌完南美足總腐敗 知道香港嘅事的話一定會屌香港政府 佢先係民主英雄

繼續努力

推比全世界睇

佢拎唔到盃先屌咋
你估佢真係正義撚咩

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

Thx bro

Thx

kent & curwen?

就算小花唔識
管佢ig條team嘅人都識啦

段片其實首先講上環

段片有上環的

Send埋比拿度！

全部一齊sd可能真係睇

岩send咗email 去佢 Head of Safety and Security +44 (0)161 444 1894 (option 1) mancity@mancity.com

有無英國巴打幫手打電話？

Dear Sir/Madam,

I’m writing this letter to inform you what happened in Hong Kong last night and it is very DANGEROUS for your visit here in the coming Wednesday.

In short, yesterday there were a terrible cooperation between Hong Kong Police and local gangsters happened in a place called Yuen Long in Hong Kong.

More than 40 people were injured when a group of assailants in white shirts, some masked, began attacking people at random using bamboo sticks and other weapons.

BBC NEWS:

No police arrived at the scene hours after receiving reports, not until the gangsters had fled the scene. They also stopped responding to emergency hotlines. When they finally arrived at the scene where only victims remained, they do NOTHING to arrest the gangsters.

On the other hand, the protesters in Central distinct were being shoot by Hong Kong Police although they are not acting any violence to anyone. This has been proved by the recent report published by Amnesty International.

I cannot believe this is happening in Hong Kong. The world should know the truth, especially when the government is trying to block the news and fool people by turning the blame to the protesters.

I would request your reconsideration to your visit to Hong Kong and take immediate action to protect the safety of your team players and staffs.

I look forward to hearing from you.

A Hong Kong citizen and Fan of MC

嗚謝郭文貴巴打

呢個不錯

係，一定要人多

做吓假膠啫

twitter tag gorden ramsay如何?
條友成日覆
內文打my mum Carrie Lam makes me a piece of cake but i think is a shit

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

Sd埋呢d

share比多d人知

1⃣ 黑警mtr見白衣人調頭走

2⃣ 黑警落閘唔比報警

3⃣ 民賤聯何君堯同白衣人握手

4⃣ 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5⃣ 黑警同白衣人有講有笑

6⃣ 有善對待白衣人

7⃣ 正苦車載白衣人

8⃣黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9⃣ 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

🔟 黑警對白衣人及市民差別

Pique, Barcelona FC, 哥帥啦

辛苦晒

巴打有Twitter ma?

有冇英文叻嘅巴絲可以短短地打篇文，等 send link 嘅時候可以配埋篇文？

跪求幫手，一齊send

徵求英文勁巴打

Hi,I am your fans from Hong Kong.Recently,We held lots of demonstrations in order to strive for our basic freedom and human right.It is hoped that you can give us support and arouse more people awareness about Hong Kong dilemma.

我咁打ok?
我send左十幾個明星啦

pish

咁sd比佢地叫佢地走

好send唔send send個本身犯開法。。。

SOS from Hong Kongers

On July 21, violence stormed Hong Kong. Protesters in Hong Kong are fighting for freedom and democracy. Police in Hong Kong fired rubber bullets to protesters without prior warning. Meanwhile, armed gangsters ran into train station and trains to attack citizens and protesters. Armed gangsters even beat pregnant woman and elderly. None of the members of armed gangsters were arrested ‘cause basically Hong Kong police has good relationships with gangsters. The link below showed what happened in Hong Kong on July 21. We desperately need your attention and help. Please help.

打咗一段仔，可唔可以幫手執一執

Sorry 打錯咗一個字

感激巴打

感激

佢有冇理你我想知

屌你老母做返D有意義嘅嘢啦好撚好笑咩
緊張時候仲喺度玩膠 戇鳩到
兒登仔咪就係你呢啲囉

Millie Bobbie brown

Hong Kong is too dangerous

點會覆你呀，有睇已經好好

有睇就好...辛苦哂巴打

例如做咩會對中共有效？請賜教
大家同路人，意見不同無需要下下用粗口

一D都唔辛苦
作為小市民，只好諗到有咩做就做

曼城

This is an SOS message from HK. HK is currently in a humilitarian crisis as the pro-government mercenaries are attacking civilians in various districts. We the HK people are now seeking for assistance from the US to save us from despair.

Send埋比美國總統

潔廁班主同何妖好friend

至少唔撚係send俾C朗咁撚戇鳩
冇嘢做唔緊要
但唔好做埋曬啲戇鳩野搶focus
阻撚住曬個熱門
心情已經夠差 見到你啲戇鳩仔好難唔講粗口
用下腦啦冚家剷
喺度反問番我轉頭可以做啲咩
自己做錯左啲咩唔檢討下先？

Angelina jolie

嚟緊亞博演唱會

我個熱門唔見呢po wor,又話各有各做？

巴打想法好有創意 但我支持！

推！

send 俾歐洲黃絲啦

光復香港 時代革命
唔知有無用 但做左先

叫哥迪奧拿小心d 就開季

黎咗啦

Send大肚婆段比荷里活女權份子

Twitter 啦
佢用開twitter 㗎

重點係叫大家send俾全球名人，等多D人知道，我無話只准send俾C朗一個
你唔撚幫手咪算9數，你就最撚唔on9
你又做撚左D咩咁撚勁出黎呀？
今日個撚個都心情唔好架啦屌你老母，用下你個腦啦傻閪

感謝巴打

同意唔知有無用，只係做左先

話時話大肚婆點受傷好似影唔到？

點都唔會係send畀體育明星呀嘛？
撚好笑咩而家？
你唔撚send埋比金正恩？夠晒出名啦
我做咗幾多嘢你又撚知咩 咁就想屈我乜都冇做？
你個垃圾真係完全唔檢討㗎喎

屌你老母咁熱門會變㗎嘛
我頭先係熱門入嚟嘅
係呀各有各做
但你舊垃圾阻撚到我做我咪要開聲屌鳩你囉

ppp

我要佢哋揚威海外
歡迎對香港發出黑色旅遊警示

有冇文

SD緊比所有球星同電影明星

阻乜鳩？唔柒識碌上碌落？手指唔鳩識用？
唔知你有冇企最前la, 有嘅真係衷心多謝你
冇嘅唔該down 聲,等我block 柒你

出盡力 各出奇招！！！

唔好呀

我哋唔係話要佢作為文宣渠道咩

咁係咪會少咗一個重要嘅po推咗上嚟啊屌你老母？？
見到啲咁嘅弱智仔搞屎棍當自己付出左 真係好撚嬲
唔明你幫住夠垃圾做乜春

至於另外一條問題 唔講咁多 你自己諗下點解我會咁燥

send咗俾金曼城

影到

2:00

寫咗段德文俾Sane
但聽講鏝D球員今次黎香港好cool

你又知我做撚左D咩？體育明星唔係明人呀？講咁撚耐就係要所有做D你個人認為有用既野，獨撚裁過共狗

好撚大官威呀
阻撚到你做咩大事呀？

佢黎左了

掂
Send 俾D女權組織

好簡單
C朗read咗你呢個message咪當你啱囉
唔好俾我睇死你其實想上嚟make noise懶係幽默咁
比我踢爆左你就嬲嬲豬
我send俾親戚朋友都有用過你條垃圾啦

我要每隊續個續個球員send
黎過香港嘅全部加多幾程肉緊
send到我acc被ban都要開多個繼續

send曬俾啲外國知名人士

美斯呢

巴打辛苦了 你都啟發佐唔少人可以用dm文宣
我之前都無考慮過

唔好ff 啦 我之前send 晒美朗 尼馬 碧基 成個月都未seen

我之前有SD左比serj tankian 佢FACEBOOK都有講過香港示威 大家可以一齊SD去比佢

已經ig pm 咗牙朗， 希望佢會同香港人打氣！

一早就做咗 事實係成個月無一個人有睇過 美斯 尼馬 c 朗 碧基 美斯老婆

有人回左樓主未

christian bale呢

SEND左,係冇一個會覆架

屌你老母 原來傑志都係幫兇

屌撚你地快啲入嚟幫手 何君堯幕後推手
等全香港人都知

Sd左比咖哩仔，覆左做一世球迷

自問自己做唔到啲咩,唉

邊個黎？

send埋上環！

繼續推

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

另外 你班人肯醒未 人地義士用血用汗擋子彈擋煙 六個人犧牲咗 你地連罷工都唔肯？

順手幫手share：
經過元朗白衫牛屎佬打人事件，大家應該都明白學識正確用雨傘自衛嘅重要性
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖

你當係亞美尼亞hocc . System of a down 主音

巴打連亞美尼亞都識

我肯，加上我公司容許罷工
不過好多人唔係

點可以漏左日本山口組
人地會講道義 SD比佢地睇香港果班

啲公司垃圾

有冇巴打send俾事頭婆
寫封信Dear my Queen

send比卡卡先